[良心企業] 稻香隻一蚊雞到底點賺到錢架

一隻咁上下size既雞起碼都30-40蚊啦
都未計人工, 燈油火蠟, 真係蝕死
望落燒得恰到好處, 仲連埋個雞頭

稻香好黃

黃 ？

蝕住做 俾啲人開開心心食返餐

有良心

純粹分享喜悅

人工燈油火蠟都講得出
1$ 唔洗茶錢？ 加1呢？
飯都十幾蚊啦
去到有幾多人淨係隻雞
出去賣個廣告都幾十萬

幾十蚊一隻雞
呃到廣告費仲多人去消費
點唔賺錢？

還記得你說家是唯一的城堡 隨著稻香河流繼續奔跑
微微笑 小時候的夢我知道

咁易賺唔見你開間？

都係想同大家分享下餐飲業嘅喜悅

稻香台灣野來 深黃

D死窮鬼邊有錢開舖

秒撚咗條弱智窮閪

呢d一蚊雞無得賺，稻香只求打個和，大家開開心心食返餐。

隻雞好黃

咁易搵錢又唔見佢脫到貧

賣雞間公司係酒樓其中一個老細另一間公司

稻香用50-70隻同嗰間賣雞公司買

走啦
打手

稻香用50-70隻同嗰間賣雞公司買

你UP乜能

洗撚打手咩
晚晚稻香都排到仆街

你同佢個名一樣收左佢老母皮

屌！

隻雞唔斬件，點食呀

斬雞，收原價，搵柒笨

稻香都黃?
訓撚醒未呀

搞手只求打個和

垃圾春雞根本唔值錢 垃圾post

一蚊一隻冇錢賺，食多幾隻食到藍店稻香執😡😡😡

佢意思食夾棍囉 你讀寫障礙咩

用50-70隻同賣雞公司買 都冇問題
你智障?

知唔知乜撚野叫茶芥呀 真係以為一蚊就落到樓？

蝕本生意冇人做

如果面皮厚，食一蚊雞茶介加一賣單就另計。

呢d就真係懲罰喇

你正常 都唔會剩係食隻雞 就走？
你計埋茶錢 其他野 可能仲賺左添

有冇人試剩凈係食隻雞要幾錢
如果佢會蝕就組團入去剩食1蚊雞走人

我凈係食隻雞

以前幾個人食10隻一蚊雞，飽撚到嘔，好似比咗100蚊咁上下

諾貝爾經濟學獎

就係囉
自己諗下點解啦柒頭
人地暗示緊一d野 你咁都睇唔明返小學重讀啦仆街

ON9 你現實講野講錯左
你會唔會叫人自己GET啦

秒...

出現了

佢兩個都弱智所以咪易明囉

我剩係食一隻雞，食完走

應該拉大隊真係一齊去食1蚊雞。

仲要唔好心軟，唔好叫多

食夾棍就梗係有古惑啦 咁撚老實就唔係食夾棍啦
我唔係話佢講既一定係事實 只係你咁都get唔到咪要屌下你條柒頭弱智仔囉

藍架屌你

你似真係智障

似啦 我識班工友講野組織能力都冇咁差

藍 不了

蝕就一定蝕㗎啦 之前試過五六個人淨係嗌幾隻雞食 100蚊內搞掂 飽L到嘔

懷疑佢字都未識睇

有人話稻香黃
鍾偉平 黃碌撚呀

呢度係波台

你明唔明呀？

衝出黎柒咪呢d

之前一出日日去食
但真心會加飯加粥
有時加條魚
所以實賺

唔食豬扒?

文盲就應該謙虛啲啦

有較剪，手套。斬雞， $38。原價係 $98。

咁蝕錢應該一早執柒哂

我成家無食就黎一年
以後都唔會再食

拉

茶錢同埋酸菜錢食左你一大筆先啦

佢地前排都賺夠 想比其他人賺下

二人一隻，冇一人。

暗示緊用50-70隻大雞樂同嗰間賣雞公司買雞？

茶介幾錢位

搞手純粹求打個和姐

兩個人茶位加一都收左你40
叫一個白飯又10幾蚊

西人唔食飯

去到剩係叫雞

紅店，本多終勝

Google都唔撚識用，波台狗真係智障

樓主講都稻香咁良心，咁唔好辜負稻香一番好意，一齊排隊淨係食隻雞，睇吓佢屌唔屌柒我地

內地冇google用常識都唔知你似弱智

你不如睇清睇楚
逐隻字讀一次
睇下成句野有冇問題先ok?

百度深黃

隻雞加一係唔會收原價，所以如果夠厚面皮只需要比茶錢$12 + $1 再 x 1.1 就得

通常SET 幾款就貴DD ,先可比人食1蚊雞

叫雞洗唔洗幫你屌埋😅

呢間野賺到你笑啦，係大陸自設廠房，所有點心都上面運落嚟，我印象係除左蝦餃係即包即蒸，同埋一蚊雞係佢地宣傳技倆，年終慳返唔少廣告費，不過你面皮厚入去叫隻雞食完即走都幾抵既

點解你同拉斐爾都係讚稻香，佢又咁多正皮，但你咁多負皮，
雖然我唔中意你，但都想替你抱不平，都唔知啲人咩心態

稻香藍架仆街
你幫襯一次就有一蚊流入藍圈

真心
油泡得幾靚

通常啲料唔新鮮都會拎去炸，務求冚晒啲味

打手feel...

其實幾好食

分享喜悦

左手交右手囉
入帳當廣告費

黃？你地係咪傻撚左

喂下次做雞講聲啊

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法

森美上tvb都係黃啦

兩人同行 （24+1）*1.1

一講起稻香就諗起佢啲餐具污糟，嘢又難食
老練都唔再食

定係6蚊茶錢

學慳錢家族咁食就回硬本

森美大哥

賓撚狗撚到

比狗食

搞手都係想打個和

咁好賺又唔見黃店有搞既？

樓主唔係賓

睇過幅相記得佢啲雞好似流藍色嘅血
留返俾你食

早排同屋企人去試，真係有人靜係嗌隻雞 加碗飯2個人分 食完仲話啲雞唔錯 幾好食 下次再黎過

你都on99

題外話，Donald搵得返你個ex ?

傾緊順其自然～

你跛？

日本野

以前高登有組團去食

以前讀中學都試過啦
有咩咁唔好意思

d帝皇蟹好似幾平
有冇人eat過